李慧琼批評施政報告欠缺具體回應處理目前混亂情況

民建聯回應特首林鄭月娥新一份施政報告，主席李慧琼表示，社會現時紛亂，但施政報告未能符合市民及民建聯的期望，形容施政因循守舊，困局無力突破，批評當局欠缺具體回應，來處理目前混亂情況。

李慧琼說，政府在土地供應方面提出具體措施，包括提出引用《收回土地條例》，雖然市民未必感受到有希望，但認同不可能只透過一份施政報告就能處理。

議員柯創盛批評施政報告在房屋方面「唔湯唔水」，質疑當局提出加快出售39個租置屋邨未售出單位的措施，達不到居民需求，議員梁志祥就質疑政府在褔利方面的建議措施，只有如「仙女散花」，可謂交白卷。

吓?! 選舉近了

民建聯係咪作反！不做實事！香港值得更好的建設派

元氣啲寄生蟲嘅藥效真係快過打針喎

誠實三文魚